
                      El primer acto del capítulo final de Vengadores es una paleta de colores de toda la saga: Infinidad de protagonistas de todos estos 10 años mezclados en un cuadro en el cual es difícil mantener la regularidad, abarca tanto que el ritmo de la acción, que se va desarrollando en numerosos escenarios, cuesta que sostenga el nivel, pero sin embargo lo consigue. El cgi es de primerísimo orden, a diferencia de algunos de los títulos anteriores de este universo, y las dos horas y media no resultan un exceso. El villano es uno de los más conseguidos, si no el que más, y las espadas quedan en todo lo alto para lo que se avecina.
        
            